做緊ACO既大學生，面係人地比，假係自己丟。

望清楚你自己，你依家係拎住個大學學位走去做中五學歷就做到既ACO。

完全覺得冇問題？讀咁多書，結果去左訂文具，影印，釘文件，scan野？你個大學學位係讀黎做乜？

擾敵撚

讀ba唔做aco真係冇嘢做
不過你嗰個bss撚又真係垃圾咗啲嘅

人各有志
唔係每個人都想/ 有能力拼搏
其實有乜問題

只要佢地唔好自我感覺良好笑返唔做aco嘅人好笨柒就得

唔係個個人都想博

大佬，搵啖飯食姐，又冇呃人又冇打人
比條生路行下好冇？

ACO係專業人士，有咩好笑？

咁先有時間進修

社會既錯

第一個就離譜左D既
用咁多錢讀埋MASTER走去做份中四係乞衣兜度拿飯食

叫人唔好做aco
轉頭就去報ACO

連登仔不願承認point3 aco都咁多高學歷嘅人爭

人各有志啦...可能人地冇咩負擔屋企又有樓咪hea下做ACO享受生活

讀黎為易啲入aco